走，仲有大把日子可以遊行，港共而家係驚冇能力施政

岩呀 下星期再黎啦
持久戰黎架

唔好比佢一鋪收皮
留力啊

不反對通知書今日之反如同垃圾

push

下星期再玩過